大部分利物浦球迷其實係唔係同泛民fans 一樣

永遠冇錯

樓主咁大膽